誰能了解誰 光輝時代早已退

真係好好聽

無論在哪方都一起去面對

帶著快死的身軀

好似冇人聽
明明上一plug仲好紅

世界夠壞了嗎？

每日都仲聽緊